想贏既入黎傾一傾

要贏就要團結
歷史上無一場杖係會由唔團結既軍隊/國家贏
革命都係由一班理念相同 再堅守信念既人贏
當你唔團結, 軍心動搖
仲點贏? 你連信心都無, 連隔離果個都唔信任
點一齊上戰場贏依場杖?
所以大家唔好鬧交, 要團結
我地人多 團結就是力量
我地有既係信念 有既係決心
決心要政府回應五大訴求
贏，就一齊贏。
輸，就一齊輸。
齊上齊落，我地係香港人！

香港人加油

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用下個腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

想贏嗎